Mads Mikkelsen 傾緊代替johnny Depp拍fantastic beast

天蠶變？

聽到名已經想睇系列

睇佢同Jude law

Mads Mikkelsen:我想食咗你呀 鄧不利多BB

正還正，但Johnny Depp

Mads mikkelsen 佢做 hannibal 同 007 真心好高質

得罪講句
Mads 唔洗化咩妝都有反派味過Johnny Depp

做食人醫生太撚基

Mads真係好撚型
但係Johnny好慘

你哋班友早兩日又話無Johnny Depp罷睇
依家

Sorry Johnny you can go